台灣就有間嘢叫麻娘子...將軍澳就有間叫麻X娘子!

佢地之間會有咩關係...我諗肯定係無關係...
香港人最善忘...已經唔記得之前果間香港開既台灣名店,但人地台灣本店就拍埋片話香港果間係唔關佢地事,連加盟費都無收...但香港果間就樣樣跟足...名都一樣..仲死口話係台灣分店!
同之前台灣三文治一樣,抄名抄出品但台灣本號就完全唔關事!

好明顯香港已經成為亞洲超越韓國既抄襲之都!

養心殿又係